聽日1pm機場 記得每人印定啲外語文宣！

好重要呀！我哋要俾更多遊客知道香港嘅事！！

以下有啲舊嘅圖，歡迎各位補充新嘅！

同埋最好夠簡潔清𥇦！

相關source link:
機場文宣要夠速食！！簡潔！！重點突出！！！

相關source link:

【突發】【印刷版英文文宣】香港警察暴行曝光

Push